教教大家點處理執到嘅銀包

首先屌你老母先
執到銀包就俾番人啦

但你真係好需要嗰啲錢嘅話
攞去都算
咪撚掉落垃圾桶

放落郵筒！！！

入面啲嘢 你又用唔到 咪俾番人囉 好撚慘架

屌

agger

pish

唉 好撚慘啊

巴打岩岩唔見左？
同病相憐